好似森仔個位警察可唔可以唔好再發言

成句野入面有9成都係ererererer.... 唔識英文唔好搶住答啦